# task 
Реализовать сервис по шаблону данному на лекции dev02, добавить ендпоинт, который на вход принимает 2 поля:
  - group_link: String --ссылка на группу вк
  
 
  - count: integer -- количество постов для анализа
  
И:
 
 - выдает ответ о семантическом анализе этих постов, пост: классификация, 
 - логируют все входящие запросы и также ответы
 - также записывает все в бд.
  
Все должно быть реализованно асинхронно: Сервер, запросы к бд и вк

Результатом будет: Ссылка на гитлаб, с инструкцией к запуску и схемой вашей бд
___
# Solution 

[link](https://gitlab.com/Kum4yk/vk_api-aiohttp-hm)